唔做雞蛋仔可唔可以入一入黎？

屌你老母個狗閪，生左你個傻閪仔無到日撚日洗版,咩post都見到你post相。
又唔撚係狙擊有理，人地有女都唔鳩關你事啦，你都食唔到條友架啦

*係到